[快D入黎]行動post 黃youtuber 需要你既支持

哩條video 之前比人report之後 係youtube 無通知之下比人del左

report果條友仲要係CCTTB, 好明顯 敵人反對既野我地就需要支持

知道點做啦?

先like再睇，打壓越大反坑越大，share
快D backup together upload to youtube.

大台Youtuber | 抵制廣告主義苗頭 (神威河蟹版)

［行動po 推上熱門thx] 2月29日(六) 毋忘831半周年

推
連登大量垃圾傾計 post，講女講樓講股市咩都有，唔可以俾嗰啲 post 搞到抗爭行動 post 沉底

😀😀